有冇人知呢首係咩歌

主唱把聲好似乸型既

然後成首都係到4份3 4份3

有冇人知

雪咖喱~雪咖喱~

你CAMP會叫媽咪 快D走buffalo